見有澳洲項目，獨立屋加地皮咁賣，首期19萬港元，有咩風險

依啲位置差？難租出？
小弟吾識，想指教

首期低,你都要上會做按揭
同時估價唔足或唔借俾就gg